【求救】比公司senior踢入會做耶撚 點算好

上次叫我番 已經推左
而家又有活動叫我去

同team 上司黎

點唔得失佢又唔洗去 煮撚鳩

已經番左女朋友間教會

話自己信伊斯蘭教
最好擺埋本可蘭經

一個好上司係唔會理埋呢啲私人野
講左咩自己參透下

入去搞串個party

直接say no!

話自己女朋友果邊好虔誠
之前幫呀媽拜神果D都差D唔畀
返其他派系會死人
之後話可唔可以講一講返嘅教會咩派別話返去問一問返唔返得
之後點都答唔得
佢問點解唔得就話D教義嘢唔畀返自己都唔係幾明

禱告果陣破地獄

今次個活動唔係番教會 係話劇 音樂會 播道會d fd

求其當應酬去一次
去完po上ig/fb
之後下次叫你去就話上次屋企人/gf哦你